水晶宮=利物浦倒戈隊

賓迪基咁畀面老東家, 兩單刀都唔射入

橙, 矛人理

你係狗丫？

阿古路唔係人

仲有沙鳩送禮